本人嚴重呼籲

要同無腦熱狗割席，陳雲根等一干人等及其信徒為禍港之徒。

打錯標題，我想打嚴正

中共害唔死香港，只有陳雲智將先可以

推
任何同熱狗陳雲有聯繫ge組織（例hkaa,香港獨立黨呢啲）要無視

同陳雲割一定唔會有錯，短期目標有害，大方向上亦永遠唔會係同路人

New age撚都要割，咩北歐心科學都要割，佢哋只係披著科學幌子嘅傻閪，佢哋咁撚有本事就試下攞諾貝爾獎比我睇

不分化

雖然佢地成日做仆街野 但我唔想連登又翻去互屌系列

總之case by case睇

佢今次有問題就屌今次

對事不對人

推

佢哋幾時未有問題過，做人唔可以不擇手段，你唔可以因為佢哋有時都有啲利用價值而包容佢哋。

中共就係成日利用班傻閪嚟搞事

唔明就再講清楚啲

佢哋樣衰就樣衰，唔可以話牡丹雖好都要綠葉扶持，話靚女都要搵啲豬扒嚟襯托，其實呢個世界唔需要豬扒。

再比多個例子

蠢人就人蠢人，蠢人喺社會沒有角色同地位，聰明人唔需要蠢人去襯托一樣好

今屆區議員有兩隻熱狗，我都唔知會點，你知啦，戇鳩無極限架嘛，有時佢哋真係可以做戇鳩嘢累全家。

我哋一定要夾實熱狗唔好比佢哋柒

蕭生贏晒陳雲啦

爺爺

咁點解仲有人跟雲根大師？請解釋